開始變得唔介意

以前好著緊佢同邊個一齊 佢出去玩都想知同邊個/有冇女仔
仲會睇佢ig睇返以前啲野 但唔知點解由呢一兩個星期開始冇問佢做緊咩 冇睇佢ig 佢搵我先回 我都唔知自己係咪鍾意佢 明明之前都唔係咁

因為你開始變gay

絲呀頂你

我都係咁
不過係因為自己太著緊佢，而佢好唔著緊我
自己都開始慢慢變得唔著緊了

btw你地係一齊咗未？

一齊咗差唔多兩個月啦
初頭係咁亂諗 但依家覺得都冇所謂
但你唔會開始懷疑自己係咪真係鍾意佢？

你變懶咗啫

真係咩？ 當我亂諗得太多 會覺得好攰
每一日都會諗係咪真係鍾意佢

我知道自己係好鍾意佢，但成日搵佢 例如問佢做緊咩嗰啲 佢都hea覆或者勁遲先覆 開始覺得攰 就覺得算啦你鐘意點就點…依加應該就散

可能你諗下係咩原因導致你開始唔care? 如果其實相處冇咩問題 ，佢又唔介意話你知佢自己做緊咩or同邊個出去，但你自己已經唔想知，可能真係變心或淡嘅象徵？得閒試下啲sweet啲或激情啲嘅野，或者傾下，睇下會唔會對佢冇番興趣？

上面個句用嚟試下你
你咁答得我其實你心入面有答案，就係你唔係真係咁鍾意佢。 分手啦

我怕問得多 佢會覺得我唔信佢
因為曾經試過問 佢話使唔使每半個鐘回你一次做緊咩
我都怕再問佢

我講過分手㗎 但佢不斷挽留 搞到我唔知點好

兩個月貨仔就噉，應該都唔係真係中意
不過感情呢家嘢真係好脆弱，話變就變

對人地狠心一時 vs 對自己狠心一世

熱戀點會咁

熱戀通常keep到幾耐
我冇咩戀愛經驗

最少都三四個月啦

兩個月就咁 算吧啦